屌你老母cold call狗害人不淺！！！

我屌你老母
頭先有個3字頭電話打黎
我以為cold call狗 一聽就屌鳩佢老母就cut線
然後佢仲繼續call我2次
我咪check個電話咩料
仆街啦 原來人事部打黎叫我返工
我屌你老母點撚算好啊
cold call狗我屌你老母！！！！！！！！！！

公司電話用三字頭都唔慌係咩好公司啦
咪撚做

我冇撚左份工啦屌

雖然你係假膠
不過都幾好笑

有啲hr打嚟冇來電顯示添, 唔知乜野玩法

我今次講真

我冇諗到 我on9

7/10

想要錢多啲

打返過去扮死狗

唉 繼續周圍send cv

cold call班撚屌只係狗屎，狗都不如

係咪我打比樓主

之前見過間美資大公司就係咁，冇來電顯示
搞到嗰排成日驚miss call，咩電話都要聽

係你以為係cold call 狗
好波

見緊工咩狗屎垃圾都聽啦

你都reject左offer la

之前有新聞話醫院打去傷者屋企人電話
又係3字頭 結果打左10幾次先聽
屌你老母cold call狗 你地成日俾人屌唔係冇原因

都唔駛攞起電話就屌

聽左電話，認定係cold call 狗先開火啦

個一刻on9左 唉屌

下次會小心謹慎啲

我keep住廣告電話都會講：唔使喇唔該～

反正人哋都係打份工啫, 無謂郁啲就屌人老母

公司電話前面幾個字都唔刻意去記, 係抵撚死

有人唔做做狗 大把美容個啲cold call狗呃到人有佣分

佢人事部電話係第個黎

你on9姐

抵撚死啦 樓主鑊鑊都咁蠢 間公司好彩

點解咁講？

近幾年開嘅公司電話好多係3字頭

[真人真事]
有次我閒日放假
瞓到上晝十一點幾
畀個cold call嘈撚醒咗
我屌撚到佢化
之後成個禮拜屋企都有條fax line打黎
你一聽就會聽到啲好似你打去啲fax line聽到o既noise
自此 我都冇再屌啲仆街cold call
唯有見到phone book冇o既唔聽
之後上網check個電話
如果佢係緊要的話 對方就好自然會打多幾次
但係都係果句
Cold call 狗不得好死
全家世世代代畀狗屌
咪撚同我講咩撚野「人地都係打份工啫」「人地都有老母生」「人地都有情緒」
都係果句
Cold call 狗食撚屎啦 屌你老母

正傻閪

醫院電話都會3字頭

city都係

第一次出黎搵工?

無錯
明知自己搵緊工都無意識知道係要咩電話都要聽咖咩

你自己傻傻哋啫, 如果嗰排我搵工呀....我乜鳩電話都接啦, 最多接到佢call call狗咪屌佢老母囉...... .

自己on9唔搞清楚就賴人
大把屋企電話，公司電話都係3字頭啦

雖然cold call呢個行業真係要死全家ge, 無撚端端喺度煩鳩住曬人哋.
其實政府應該一早已經開始取締呢啲白痴行業啦....擾民到呢....

但係其實佢講嘢都唔係冇道理喎, 例如有啲醫院轉咗電話係三字頭.
d病人見到有三字頭嘅電話都唔知接唔接好, 都試過有人係因為咁樣miss咗電話, 報紙都上過啦.

試過屌佢老母 夠膽打返比我互屌

搵工嗰輪真係乜電話都聽
平時唔知咩電話直接cut線

點解唔用小熊來電呀

你依啲咪正宗戇鳩仔囉
唔聽清楚咩事就亂鳩咁屌

屌你老母

我屌埋你啊

傻撚左

冇是咁的 重作